阿嬌原名鍾狄珊，兩歲時改名鍾嘉勵，舊藝名鍾欣桐，其後改為鍾欣潼

阿嬌 原名鍾狄珊，兩歲時改名鍾嘉勵，舊藝名鍾欣桐，其後改為鍾欣潼，暱稱阿嬌

好多名

咪又係黑

綽號：阿鮑

鍾嘉勵這個名字很特別，其實我自己對原名很滿意。後來我簽約唱片公司，才改名為鍾欣桐，不過身份證我仍然用原名。至於「Gillian」，是我的一位中學朋友給取的，後來的人簡稱叫我「阿嬌」。

棕

原本個名

😂